%&preformat-disser
\RequirePackage[l2tabu,orthodox]{nag} % Раскомментировав, можно в логе получать рекомендации относительно правильного использования пакетов и предупреждения об устаревших и нерекомендуемых пакетах
% Формат А4, 14pt (ГОСТ Р 7.0.11-2011, 5.3.6)
\documentclass[a4paper,14pt,oneside,openany]{memoir}

\input{include/common/setup}            % общие настройки шаблона
\input{include/common/packages}         % Пакеты общие для диссертации и автореферата
\synopsisfalse                      % Этот документ --- не автореферат
\input{include/dissertation/dispackages}    % Пакеты для диссертации
\input{include/dissertation/userpackages}   % Пакеты для специфических пользовательских задач


\input{include/dissertation/setup}      % Упрощённые настройки шаблона


\input{include/common/newnames}         % Новые переменные, для всего проекта

\input{include/common/data}             % Основные сведения
\input{include/common/fonts}            % Определение шрифтов (частичное)
\input{include/common/styles}           % Стили общие для диссертации и автореферата
\input{include/dissertation/disstyles}  % Стили для диссертации
\input{include/dissertation/userstyles} % Стили для специфических пользовательских задач

%%% Библиография. Выбор движка для реализации %%%
% Здесь только проверка установленного ключа. Сама настройка выбора движка
% размещена в common/setup.tex
\ifnumequal{\value{bibliosel}}{0}{%
    \input{biblio/predefined}   % Встроенная реализация с загрузкой файла через движок bibtex8
}{
    \input{biblio/biblatex}     % Реализация пакетом biblatex через движок biber
}

% Вывести информацию о выбранных опциях в лог сборки
\typeout{Selected options:}
\typeout{Draft mode: \arabic{draft}}
\typeout{Font: \arabic{fontfamily}}
\typeout{AltFont: \arabic{usealtfont}}
\typeout{Bibliography backend: \arabic{bibliosel}}
\typeout{Precompile images: \arabic{imgprecompile}}
% Вывести информацию о версиях используемых библиотек в лог сборки
\listfiles

%%% Управление компиляцией отдельных частей диссертации %%%
% Необходимо сначала иметь полностью скомпилированный документ, чтобы все
% промежуточные файлы были в наличии
% Затем, для вывода отдельных частей можно воспользоваться командой \includeonly
% Ниже примеры использования команды:
%
%\includeonly{Dissertation/part2}
%\includeonly{Dissertation/contents,Dissertation/appendix,Dissertation/conclusion}
%
% Если все команды закомментированы, то документ будет выведен в PDF файл полностью

\begin{document}
\justify
%%% Переопределение именований типовых разделов
% https://tex.stackexchange.com/a/156050
\gappto\captionsrussian{\input{include/common/renames}\unskip} % for polyglossia and babel
\input{include/common/renames}
\linespread{1.5}

%%% Выпускная квалификационная работа
\input{src/diploma_chapters.tex}

\setcounter{totalchapter}{\value{chapter}} % Подсчёт количества глав

%%% Настройки для приложений
\appendix
% Оформление заголовков приложений ближе к ГОСТ:
%\setlength{\midchapskip}{20pt}
%\renewcommand*{\afterchapternum}{\par\nobreak\vskip \midchapskip}
% \renewcommand\thechapter{\Asbuk{chapter}} % Чтобы приложения русскими буквами нумеровались

% \include{src/appendix}        % Приложения

% \setcounter{totalappendix}{\value{chapter}} % Подсчёт количества приложений

\end{document}